(集思廣益)動物森友會中國版叫咩名好？

相信大陸就會好快出一隻山寨版動物森友會既game.
咁會叫咩名同又咩新玩法呢？

猛男撿樹枝

五湖四海

正想講

共產森友會

野味森友會

台灣省

革命吧！井岡山友會

和諧之森

瘋狂收集蝙蝠，果子狸

下鄉吧！知青森友會

新冠蝙蝠會

野味工友會

共產野味黨

武漢肺炎會

玻璃之城

動物農莊會

而家個島名一定係叫玩不島

習近平老友會

要抄D唔抄D有借口話原創既話
昆蟲聚起來